[遍地開花] 科大教職員有少少野講

借朋友acc

青蛙路(科大北門) 上面一直寫住 [希望在人民 改變始於抗爭] 直至去到尋日竟然有大陸學生係上面寫[垃圾港独废青] 作為staff 真係想講幾句！

1. 呢位大陸學生就好似林奠正苦咁，你出聲咩？我就滅你聲，話你衰，等你退縮。你反擊咩？咪話你收左錢，外國勢力乜乜77，完全唔聽解釋。

2. 有大陸學生同我講過 黎得香港就唔會特別鐘意大陸啦 既然係咁 為何不尊重下我地文化呢？你黎到香港既得著其實係咩？定係行前左幾年學哂我地林奠正苦咁呀？

3. 做得教育界最基本責任就係要教好學生，尤其係高教界，因係佢地係社會既精英！無論佢地來自邊度，都有需要知道事實真相。一定唔可以將政治避而不談！

4. 我無搞聯署，因為我都知教育界好保守，可能會有麻煩。如果你係同路人就自己留staff card。

最後，五大訴求 缺一不可

各位巴絲
小弟見到好多遍地開花嘅post，好感動
不同行業嘅巴絲都出嚟發聲

但係因為連登啲post好散同埋facebook接觸到嘅年齡層面相對連登會更加廣
所以開一個facebook page去整合一啲政府部門同公營機構嘅遍地開花post裡面嘅相

點解淨係整政府部門同公營機構呢？
因為佢哋發聲嘅震撼力比較大同埋小弟能力有限，未能夠整合晒各行各業嘅post

如果有巴絲其實只係想post喺連登，而唔想擺喺facebook，歡迎pm我，我會即刻delete返

而如果有喺政府部門或者公營機構工作嘅巴絲想post去facebook，歡迎喺facebook pm呢個page:

兄弟爬山，各有各做

我D大陸朋友高中低學歷都同我講佢覺得香港人搞事。無人值得同情。我非常同情佢地患有全國文革創傷後遺症。唔好理佢。focus喺有用既地方。同相信地平說既人講地球係圓既，基本上喺哂 gas既。

得2個reply

Support!!

Support
其實中聯辦吹緊雞叫佢地撕紙拆野
不過我親眼見過有班支那人做撕紙狗
科大只係教到一班有沙紙既猩猩炸

科大撚